Відповіді на теоретичні питання.

1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна.

   Деструктуризація - це "виймання" з об'єктів або масивів лише необхідних нам даних для того, щоб в подальшому не "тягнути" ланцюг посилань на ці дані в об'єкті чи масиві.
